lunch 食完kfc個鹽酥雞，宜家肚痛

Lunch 在海富中心kfc買，宜家係公司，好肚痛，未有屎疴，想放屁，出緊冷汗

可能係我腸胃唔好

知就好啦

啱係同一間KFC食完A2餐 安已不

我前幾日食完都係咁柯

正 可以call sick

我上個月食完依家都肚屙緊

明天放假啦，call條毛咩

今日早放

疴成個月你個菊花應該係咁先

屌 我食完都屙左兩次

我上星期又係喎
夜晚食完, 半夜肚痛...
好彩疴完就無事